是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

未食 開住先

屌你老母

好食？

羊仔乾淨咗

新？

我lam

嗰隻手定腳嚟